{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073479?place[place_type]=GID&place[gid]=1073479&place[latitude]=38.0367468484&place[longitude]=128.5539485668&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한스테이펜션"
    },
    "text": "ハンステイは良い人と忘れられない思い出を作ることができるペンションです。 ここは川や山が見え、渓谷が近くて癒される場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに事前連絡してください。 また、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の利用者のために時間を守る必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 その他、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューパーティーを楽しむこともでき、客室はメゾネットタイプであり、幼児や子供連れの場合は安全に注意してください。 さらに、客室からデータの心配なくインターネットを利用でき、カラオケもあります。 駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があり、自然とともにヒーリングできます。 ペンションでは釜体験もでき、周辺には様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加の人数がいる場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数が基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みについて教えてください。",
            "answer": "直火方式での調理は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットやカラオケがありますか？",
            "answer": "ペンションからはデータの心配なくインターネットを利用でき、カラオケもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 489
    }
}